鄭月娥：至少68個國家和地區押後選舉，只有49個如期舉行

她又援引國際組織數據，指截至7月15日，有62個國家及8個屬地，因應疫情押後選舉。另一組織數據亦稱，由2月21日至7月26日，至少68個國家和地區押後選舉，只有49個國家或地區如期舉行選舉。而英國和澳洲，也會各自押後選舉至2021年舉行。

真普選，獨立調查就無你份啦

爆眼呀，国安法呀，押後選舉就「人哋都係咁啦！」

35+嘅成果

屈機架
無著數果時就講我們不搞西方那一套

有利自己嘅就外國有例子，冇利嘅就我地睇唔到

on9

香港一日幾多單話
同埋唔好以為全世界仲信共產黨

人哋押後幾耐？

咁有邊個地方會喺嗰段空白期唔自己作主點處理而係搵其他政府安排呀

［駁藍絲］正視聽：英國押後大選一年，係得到所有政黨支持，而且反對派早過政府提出

有冇詳盡資料,佢肯定講啲唔講啲

其他國家押後都係議會大多數同意，唔係用緊急法。

Monkey 提早舉行點計先

世界剩低幾多個社會主義國家

問佢中國都無延遲選舉，睇佢點答